屋企搬屋有好多二手野想賣

最近搬屋,屋企有D手機零件、音響、電腦、CD等
好多野想賣出去俾人
唔想咁浪費
有無咩APP或者網頁可以做到呢樣野

平時無咩接觸呢D平台
最好可以近D交易,唔想周圍走

我都係，過兩個月搬屋企有好多野都唔會帶去。

會唔會想賣？

你都係想係到賣姐

打比收買佬

冇啊，最多唔要既係 dvd 書舊衫舊遊戲機，如果唔搞到時分分鐘掉哂佢，咁掉又好似好浪費，其它雪櫃微波爐衣櫃書架梳化電腦枱好多野都唔會搬過去。

而家搵緊 d 慈善機構睇下佢地會唔會用得著，女友𠴱邊又係有好多野都唔會帶走。

放上Carousell 賣啦

入面有人免費送野
等晏D我去賣下野先

咪撚用呢個apps，啲買家成班又窮又on撚尻
成撚日壓價一半
我賣$30都叫我$15賣比佢
屌你老母 冇錢咪撚買野 留返啲錢食飯算啦

寫到明邊度交收 仲問人可唔可以去佢個邊

等我都試下先 有冇咁伏

有無普通喇叭賣?
屋企部電腦個喇叭虧虧地 想換返個

有既話係到PO圖 順便打埋個價出黎

麻煩晒

Facebook group
免「廢」島Free Island
幫到好多有需要家庭
可以講話要自己上門拎
唔洗樓主自己搬
幫到人做下善事都好多堆田

無幫你推下post
sosad
sosad
睇下其他巴絲有冇

有冇ps4賣

屌你老母打手post 再推死全家

放上嚟睇下有啲乜嘢賣

我有一對細細隻既 jbl 喇叭，相要幾日先有。

有 nds 同一堆原裝 game，psp 第一代連一堆原裝 game，呢個諗住有冇社福機構要。

Facebook啲二手買賣group? Facebook咪有好多個啲xx友個啲地區page既 近近地試下擺上去賣囉

利申：我無試過但成日見人都係咁樣做

音響有性趣 lm